點解要識啲model背後點計

屌你我上網都有得用啦

廢柴

DIU

唔係點比錢 q／鐘／包月 好多計法

牙宏

回家了